生日一個人去海洋公園會唔會比員工知?

唔計拎飛個位
張飛又會唔會寫明生日?
同埋怕比門口個啲員工知

只係想入去睇魚

你做毒撚都未夠資格

反正都冇人理你啦
員工都叫肯笑下你

無人得閒理你係咪自己一個入去做咩呀 屌

唔好將自己睇得咁重

一入去已經同你講生日快樂

知又點 根本冇人會理你

會寫係生日飛

一個人去埋蠟像館

由你拎飛入場果一刻，職員就會嗌walkie通知各單位留意住你呢位小毒撚，準備隨時同你講生日快樂

利申：喺海狗公園扮過威威司令

我就想去睇魚

你幾時去？

睇魚去金魚街啦

11月

無魔鬼魚

而家咁方便生日去吓都唔錯

好似會有一行寫住生日快樂

試過一個人坐成架纜車

我想一個人坐都唔想同人坐

所以纜車個關我唔過 搭列車

如果樓主係真心既都幾慘

驚鳩咩傻閪

我認我廢

話唔影咪得

利申試過

其實除左賣飛嗰位冇人會理你

賣飛同入口嘅職員會同你講生日快樂之外
其他員工唔會理你
利申：前年 大前年生日都有去

生日會有一疊垃圾coupon
之前係門口捉人影相果個話我知佢係靠果個野認

會唔會後面排緊果個咁岩係囡囡，又係生日自己一個黎，於是兩個單獨搭同一架吊車

死毒撚以為人地會特登浪費時間留意你

閘口個職員會同你講生日快樂，然後唔會有人理你
利申：早幾年試過毒去

渣ga

有兩張飛 但冇人同我去

比我OK?

樓主好cute
不如一齊去

好多人一個人咁入去入面啲餐廳食飯，見慣哂。
利申，做過3個月

多謝攻略

有邊間好食？食咩好？

冇嘢好驚

樓主幾多號生日呀
不如喺度揾返個同年同月嘅巴打一齊入場
之後分開自己玩

試過毒自去 會同你講生日快樂
果晚去埋山頂蠟像館 個staff會問：你啲朋友呢？一個咁慘？

我果日去俾全海洋公園職員知道晒，即時個個都識我

都會通知埋啲魚同你講生日快樂

係囉 唔知人地知你生日呀嘛

你拎到飛就改 生日 做 生忌囉

張飛寫明生日快樂

生日飛入場仲要對身份證，好難唔知

上年生日試過
都係一個人去睇魚
因為我唔玩機動遊戲

想9hea有野睇都係離唔開企鵝同魚仔餐廳架姐

真係冇野好驚 覺得柒既咪抱住朋友係入面等緊我囉

去過幾次都係得入場職員有講

上纜車前要影相架咩?
我好耐冇去過唔知

樓主肯定又毒又柒先驚人笑
你正氣少少無人會理你
除非你真係好好笑

買飛果時
你當d fd用全年證 而佢地去左廁所
咁樣會唔會自我感覺良好d

你拎張生日飛出黎就同你講聲生日快樂 事實上唔會理你係咪一個人 冇興趣知你幾多個人黎
利申 前票務部員工

cat girl / 欣宜

職員：生日快樂呀~玩得開心啲
心裡面：屌你老母死毒撚，無朋友就咪撚出街啦

住南區又有年證成日自己一個入
根本無人會理你

我都好鐘意魔鬼魚
我去親旅行都會搵魔鬼魚公仔
儲左接近十隻

年中唔少人自己一個去海洋公園啦
睇開d

如果可以同土砂仔好可愛一齊去就好

買左年票 無人陪果時自己去睇熊貓

扮講電話大大聲講：喂我入去先啦陣間見、喂一陣邊度邊度等

對住前面大叫去搭覽車先 一陣join翻

張飛唔會話自己生日

我都係㗎
買咗annual pass
只for入去睇魚

一齊去啦

巴打好浪漫
一個人入去睇魚

住南區又係有全年證
十幾年前會放學成班衝入去坐一轉覽車同過山車就走
依家就做毒撚自己一個得閒就走去行個圈

平日去好正又唔多人
成日去睇人玩灘位
玩過山車玩到攰就睇下動物
有時坐係到望下海又一日
自己一個先爽
樓主都唔識野

啱啱睇完

買正價飛入去咪冇人知

自己去海洋公園好正常 一個人嚟講係入門級

佢會同我講生日快樂

唔好去 啲職員會大大聲同你講生日快樂

入去睇魚個海洋館都係要影相

區區一個小小毒撚將自己睇得咁高
你以為會有人留意你呀？

閉路電視啲保安會恥笑你

Wa 我同你同一日生日

人地點知你入面有冇frd等緊你

唔理架 我上次都一個人去

淨係岩岩入場同你講生日快樂

之後全程都冇人理

你都唔會無端端拎張入場卷出黎

除非你用生日果d優惠卷 食果d 勁貴既餐廳

見過鬼佬生日自己入場

聽到佢入場有人同佢講happy birthday

利申 我嗰日都生日一枝公去

我上年生日都係自己一個去
仲自己一個搭纜車上落山覺得好正
放鬆啲啦樓主

今年都想試